﻿## Описание задания

Цель: разработать программу на языке C++ управления сохраняемой в файл коллекцией карточек заданного вида, работающую в режиме командной строки, в которой общая часть кода отделена от коллекции карточек. <br />

Задание №2: "Класс std:: list". <br />

Карточка Squad должна содержать следующие данные: 
-	фракция (перечисляемый тип),
-	сила удара, 
-	защита, 
-	здоровье, 
-	ловкость, 
-	уклонение, 
-	тип боя (ближний, дальний).
<br />

Разработать программу командной строки, в которой объекты класса Squad сгруппированы в контейнер с использованием класса стандартной библиотеки C++ list, содержимое которого выводится в стандартный поток.
